一合埋眼就聽到示威者既叫喊

利申冇去過 睇新聞見到

小妹細膽過膽小婦人

真

嬲姐保護小妹

你大隻過男人

又聽邊個吹奏